好撚癲嘅搖滾Vocal--黎真吾

出場中國好聲音

留意3:10痴咗線嘅飆高音

黎真吾：四川師範大學音樂學院2018屆畢業生，主修流行Vocal。

佢把聲嘅音色非常鮮明，成個華語樂壇應該冇人把聲係同佢似
要順滑就順滑，要怒吼就怒吼，用氣同頭音技巧都好撚癲
我平時唔聽Rock & Roll, 都俾佢好有氣勢嘅演繹吸引
真係聽得出佢唱歌功力嘅底蘊

好撚好聽－－正評
一般貨色－－負評

百度百科：2018年10月7日，黎真吾獲得《中國好聲音2018》總決賽亞軍。

垃圾鳩叫支那賊

唔識欣賞

連霆鋒級數都未到俾你吹到同成個華語樂壇比較
樓主聽多啲歌先學人開post啦